輕輕放

我就是卸不下對你的喜歡🚬🚬🚬🚬👌

1

沒法守 便放

放不下嘴裡那份甜味🚬